大埔轉場去左邊？

如題

大圍